喺乘搭交通工具途中集會嗌口號work唔work

你試下咪知